В этой версии добавлен интерфейс, изменение системы навигации сбора налогов. Так же добавлены новые функции 
в систему городского бюджета. Появилась возможность ставить игру на паузу, открывать меню паузы для выхода из игры и в главное меню.
Исправлены некоторые ошибки и оптимизированы скрипты.
------Известные ошибки: 
Нестабильная система появления митингующих(вызывает ошибки, но не видные пользователю); Попытке поставить 
игру на паузу и вызвать меню во время того как игра стоит на паузе по другой причине( например появление
новостного уведомления) игра просто снимается с паузы, а меню не создаётся.